想知放黑警入邨既保安利是走勢

如題
唔知黃埔同麗晶既手足派左啲咩利是比佢地

用過口罩

驚唔驚佢地攪到邨內大爆發

麗晶個保安仲有無做累街坊少左份花紅

頂盡入一毫子人民弊
或者光復香港揮春